[26] 新手出車

p牌車 二手
想要街跑款
出 cbr150r 定係 韓國Vjf250 好呢？
價錢vjf貴d 16k, 唔知值唔值

推

2部都咪撚出
150rr 條太幼到咁
又太細部
韓國車咪撚諗啦，又重又廢

買部cb190r 操車神車好過啦2萬3-4

同150無咩分別但又貴幾倍

你咁諗你喜歡[sosad[ 無野講

直接r3啦

直接出300cc

無錢出ninja 300

20k畢直，好似得 250cc揀，
honda cbr250r舊款00年1x k
韓國牌子 vjf250 12年款 16k
比著你地會點揀
(12年既honda過20k不考慮)

分期啦

yamaha r15點睇

買150一定後悔

150又話後悔
250韓國又唔得
仲可以點

r3 mt03 ninja300

冇錢呀

Btw 呢兩部比較 邊部好 我知秒經 屌細力啲

mt03 vs duke390 vs rc390
留名學嘢

窮人踩單車算啦都係

300級入門車都大同少異，睇樣鐘意就夠

又要平 又要正 出架舊cb250操啦
一定要啡零款既咩

係呀剩係想要街跑款

睇budget啦，夠錢就直上300個幾部熱門款。
冇就舊款cbr150,操車一流，幾千蚊有交易。不過經常行長途、高速既話會比較辛苦，始終細cc，同車輕會比較飄。

多少少budget又可以揀cb400 不過就街車款

韓仔車就不了

單車仲撚貴

R15啦，但應該會好快玩厭

多謝師兄認真回覆， 其實我想知點解個個都話韓國車唔得

r15 v2都有搵 17k左右
cbr150r就6-9k都有， 但好多架車要執

你係一炮過比？
供部r3重好啦

邊個話部車新d，年份新d就冇野整

唔係話你揀r15一定有事，但電單車買二手有得睇，冇得試冇得驗，全靠經驗同睇彩數，有暗病真係揸落先知。

新手揀車最緊要唔好心急，諗清楚部車點用？短期操車定長揸？睇多幾部，最好搵識車有經驗既朋友幫下眼

係呀，一炮過比， 20k內affordable既
r3? 幾錢

長揸呀， 我都睇左四五架既， 車行賣既二手比私人貴，有冇病痛就真係睇彩數

我都想出大cc dd, 但budget内得韓國車有250cc, vjf250, gt250r果d

我出部cbr150r唔洗換呔就夠架啦

20k係純車價定包埋執車？
買啡鈴款真係得150cc選擇，等下可以有ninja250既，或者舊款cbr250rr。

長揸我都建議買返大少少cc好，如果你接受街車款既就多好多選擇喇。

Rc390

20k全包，車行包得一個月保養

由鳩佢啦
乜車都嫌三嫌四，又唔係多錢
出部cbr150囉

平野咪 Megelli 新手車

屌， 個個好似你咁有錢一黎就r3咩

都好型仔wo! 咩價位左右

上28car揾

包你渣到劏

新手想岀架二手Audi TT

巴打識野

咪玩鳩樓豬啦

樓豬，2萬買fairing無咩好選擇
如果2萬買部CB400 tec2 係較好既選擇，因為四肛車又好力
再唔係執部小忍250都得
不過預左得08,09年左右，買完返黎你估唔洗執消耗品咩

小忍250 我見賣緊兩萬頭，年份舊，實有野執
日日上28car睇有咩車放

搵多D 錢好過啦

師兄budget咁低，有冇諗過草多少少先呢 蔗渣既價錢 燒鵝既味道

想早d玩嘛， hahah, 所以先買架平既玩

20k 買fairing真係無咩選擇
一係草多少少，一係問銀行借，一係買街車玩住先
同埋預多少少錢執一執消耗品

已買r15 v2

藍色?

係，低燈單眼好醜樣

2000年 大發 sirion 1.3
23 美國渣開車 岩岩免試換左香港牌（唔洗掛p)
第三保要咩價位

自己去問啦柒頭
老撚奉咩

最後出左r15 v2, 第一日就來回屯公

16k咩年份幾手 ？

有無諗住貼出黎開心開享下？

包你渣到好快劏

12, 36000km, 6手

咁危險

我可能知邊架，因為我都搵緊盆
btw v2感覺如何？屯公都夠穩定 ？

震過老母西

單缸細cc
大風果陣係咪會好飄 ？

隔離有大車經過你都飄

但操控性果啲覺得點？
過彎，爛地都好控 ？

150 cc 行得走得咪算 條胎咁幼 講經咩

haha, 黎黎去去都係28car, ibike架啦，
講番v2, 行屯公走70-80無咩問題，幾穩既，問題係你隔離d車係到飛，會好大壓力
v2 條軚唔算薄， 好過cbr150r好多， 穩陣d
149cc上斜係差d, 架車有d慘叫

1:幾多斜路開始慘叫 ？
我都係鐘意個款同條軚先搵v2
cbr150可能機器好力啲但個樣同條軚真係太雞

唔識形容有幾斜。 overall單騎代步絕對夠， cbr150渣落似單車
v2 唔多人放， 車行盤都係呃錢